鍵盤成日搞都左鍵索左求教

我本身用緊razer blackwidoe chroma
以前都冇事 岩岩換左機
成日禁到control滑鼠就禁左鍵都出右鍵功能
禁右鍵都係出右鍵
每次都要重新開機先得
究竟點解會咁
求教

唔識

有無裝返d driver?

有無裝razer synxxxxxx